[納綷黨成立一百年系列] 當他們逮捕一班極少數妨害国家安全嘅人

當他們將陳淑莊、黃之鋒的著作下架的時候
我保持沉默
我又不是睇陳淑莊、黃之鋒啲書嗰班人

當他們逮捕泛民班人的時候
我保持沉默
我又不是支持泛民班人

當他們批鬥教育界的時候
我保持沉默
我又不是老師

當他們批鬥公務員的時候
我保持沉默
我又不是公務員

當他們準備DQ立法會候選人的時候
我保持沉默
我又不是要選立法會

當他們逮捕學生動源的時候
我保持沉默
我又不是學生動源的人

當他們逮捕我的時候
已經沒有人能為我說話了

1920年2月24日，國家社會主義德國工人黨(納綷黨)成立

重返國際線總部

輕輕推幾下

推

DQ 咗啦仲有咩人幫你發聲？

輕輕推

奶納綷黨最後被打壓嘅教會